覺唔覺銀行班teller狗好撚扮野

識幾個teller狗
日日係到叫春話辛苦又盛
屌奶星 有得你坐 數下錢
有冷氣 有幾撚辛苦？
比客屌兩句就叫春
fg有14k仲想點？心靈咁撚脆弱
呀叔我做賣衫sales個陣仲辛苦啦
銀行星期日又唔洗開門

講到14000好多咁 咩料

sorry 我好井底

覺
利申teller狗